迪基亞今場上返世一龍未

冇咗監躉即刻回勇

俾隊友射入唔計

被自己友陰到

兩場都比自己隊友射入

上返啦 救咁多球